6s電池問題

部手提電話唔知點解差電嘅時候每差多1%就震一震
，好似啱啱插佢patpat咁震一震，直插火牛都話冇乜影響，插電腦就成日彈個權限取用個框出嚟，有冇人同樣問題

BTW部電話可以去換電不過想佢挨耐啲

喺咁彈出嚟

禁允許囉

每差1%電就彈一次出嚟

部電話每差1%電就自動斷開火牛再連接過火牛，喺乜原因先會咁？

有無諗過係條線既問題
係要重新駁番部火牛，你個電話先會出現果個視較

試下另一條線，跟住再試下另一隻火牛

冇線喺身，用電腦差緊電話電
一味彈，煩到死

買條cheap野試下囉，我不嬲返工用電腦叉電都無事